叫牛角飯外賣叫撚錯皇室堡！！！有冇巴打幫我食左佢！！

如題
免費送畀巴打食

Pm我 第一個即送

三個飯*

屌 想要

Pmed

仲有有冇？

仲未收到有人pm

Push

再冇就算

之前同你一樣
本身筲箕灣特登去西環拎

邊度攞?

ohh喺皇室堡攞?

可唔可以打俾佢哋改取貨地點？

有巴打pm左了